On peut modéliser la situation en utilisant \suitar{350}{10} pour tout $n\in\N[*]$.

Sa forme explicite est $u_n=350 + 10(n-1)$ pour tout $n\in\N[*]$.
\begin{enumerate}
  \item On cherche $N=\sum\limits_{k=1}^7u_k$ (une semaine compte $7$ jours).
  \begin{align*}
    N &= \text{nombre de termes}\times\frac{\text{premier terme} + \text{dernier terme}}{2}\\
    N &= 7\times\frac{350 + 350 + 10 \times (7-1)}{2}\\
    N &= 7\times\frac{760}{2}\\
    N &= 7\times380\\
    N &= \num{2660}\\
  \end{align*}
  \num{2660} voitures sont passées par le parking la première semaine.
  \item On cherche $n$ le nombre de jour au bout du quel le parking est saturé.
  \begin{align*}
    u_n &\pgq \num{1500}\\ 
    350 + 10(n-1) &\pgq \num{1500}\\ 
    340 + 10n &\pgq \num{1500}\\ 
    10n &\pgq \num{1160}\\ 
    n &\pgq 116\\ 
  \end{align*}
  Le parking sera plein au bout du 116\ieme{} jour d'exploitation.
  \item Cherchons d'abord combien de voitures seront passées par ce parking au bout de $116$ jour.
  On cherche donc $N'=\sum\limits_{k=1}^{116}u_k$
  \begin{align*}
    N' &= \text{nombre de termes}\times\frac{\text{premier terme} + \text{dernier terme}}{2}\\
    N' &= 116\times\frac{350 + 350 + 10 \times (116-1)}{2}\\
    N' &= 116\times\frac{1850}{2}\\
    N' &= 116\times925\\
    N' &= \num{107300}\\
  \end{align*}
  Considérant que chaque voiture paie en moyenne \Eu{8}, 
  le montant $m$ gagné par l'exploitant du parking est de \Eu{858400}.
  \begin{align*}
    M &= 8 \times \num{107300}\\
    M &= \num{858400}\\
  \end{align*}
\end{enumerate}